{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 일출봉민박"
    },
    "text": "雪岳山の澄んだ空気と東海のさわやかさがある日出峰民宿ペンションでは、入室および退室時間が決まっています。 入室は14:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりませんから、自分の車や公共交通機関を通じて移動する必要があります。 バーベキューを楽しみたいなら、バーベキュー炭やグリルをご利用いただけます。 4名基準で10,000ウォンで、追加人数については1名当たり5,000ウォンが追加されます。 バーベキューの場所はペンションの前庭です。 バーベキュー費用は現地でお支払いいただく必要があります。 幼児の場合、14歳以上は20,000ウォン、8歳以上は15,000ウォンと基準が設定されています。 幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。 幼児の入室は現場で決済しなければなりません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。 チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。自分の車や公共交通機関を利用して移動する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむためには何を持っていけばいいですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しむためにはバーベキュー炭やグリルが必要です。4名基準で10,000ウォンで利用できます。追加人数については1名当たり5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの場所はどこですか？",
            "answer": "バーベキューの場所はペンションの前庭です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー費用はどのように支払えばいいですか？",
            "answer": "バーベキュー費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はありますか？",
            "answer": "はい、幼児の場合、14歳以上は20,000ウォン、8歳以上は15,000ウォンが必要です。幼児も人数に含まれ、最大人数を超えることはできません。幼児の入室は現場で決済しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があり、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 429
    }
}